{
	"title": "2345派生态应用导航-头脑风暴-派节点-黑客马拉松",
	"Home": "网站首页",
	"Brainstorm": "头脑风暴",
	"Discuss": "2345派论坛",
	"PiNode": "2345派节点",
	"DOWN": "下载",
	"FAQ": "常见问题",
	"Join us": "加入我们",
	"2345Pi APP NAV": "2345派生态应用导航",
	"Copyright": "版权所有",
	"Click": "点击",
	"Group": "群",
	"Telegram": "电报",
	"Discord": "不和谐",
	"Twitter": "推特",
	"FaceBook": "脸书",
	"Under Construction": "建设中",
	"Learn": "了解",
	"More": "更多",
	"Page Not Found": "找不到页面",
	"Join": "拥抱",
	"Some": "部分",
	"Open source": "开源",
	"Applications": "应用",
	"Disclaimer": "免责声明：Pi 不是免费的钱",
	"Disclaimer-content":"Pi 不是免费的钱。这是一个长期项目，其成功取决于其成员的集体贡献。Pi 致力于帮助普通人参与基于公用事业的区块链生态系统，该生态系统由加密货币推动，无需传统中介机构。如果您正在寻找快钱，请寻找其他地方。 ",
	"What is Pi?":"什么是π？",
	"What is Pi?-content":"Pi Network 本质上是一个全球可访问的在线区块链生态系统，它使用 Pi，一种新的加密货币，供普通人使用，您可以在手机上简单地免费“挖掘”。加密货币是一种新型的数字货币，由社区维护和保护，而不是政府或银行。今天，您可以通过为生态系统做出各种贡献来挖掘 Pi，即帮助保护区块链、发展 Pi 的可信网络、运行节点以及参与 Pi 应用程序生态系统。虽然大多数加密货币（如比特币）对于普通人来说都很难使用和访问，但 Pi 将加密货币的力量置于您的掌中。",
	"Is Pi real?":"Pi是真的吗？Pi 网上有一些令人困惑的评论。",
	"Is Pi real?-content":"Pi 是斯坦福大学毕业生团队的真正努力，旨在让普通人更容易获得加密货币。Pi的核心团队由一群区块链和社交计算领域的早期创新者带领，他们拥有斯坦福大学的博士学位。没有人能保证该项目一定会成功。然而，核心团队致力于与所有先驱者一起尽最大努力使我们共同的梦想成为现实，同时保持最高的诚信标准。您可以在网站上的团队页面上了解更多关于“核心团队”的信息。<p>此外，该应用程序是免费的。在此应用程序中，您永远不必自掏腰包花法定货币。该应用程序已通过 Google Play 和 Apple App Store 的审查和批准。仅 Google Play 商店就有数百万次下载。</p><p>事实上，该网络使用一种本地的、去中心化的 KYC 流程来识别和验证成员是否只有一个账户，并防止机器人或假账户试图对系统进行欺骗。</p>",
	"How can the mining?":"Pi加密货币的挖掘怎么可能是免费的？你在用我的手机资源吗？",
	"How can the mining?-content":"允许先驱者免费开采 Pi 加密货币是一种有意识的网络选择，以确保人们无论其财务背景如何都可以访问加密货币。事实上，整个Pi供应量的65%将可供开拓者免费开采，这对于区块链领域的社区来说是一个很大的份额。 <p>Pi Network 不使用您手机的资源、硬件、网络或其他任何资源。主要的 Pi 应用程序和 Pi Browser 应用程序使用与任何其他常规应用程序一样多的手机电池。请参考上面的回答，了解为什么Pi挖矿不消耗你的手机资源。</p>",
	"How can Pi be mined?":"如何在手机上挖 Pi 而不消耗通常称为“加密货币挖矿”的能源？",
	"How can Pi be mined?-content":"Pi 通过在其区块链中使用不同类型的共识算法来实现这一点，而不是广为人知的消耗大量能量的工作量证明 (POW) 算法。Pi 的共识算法改编自 Stellar 共识协议 (SCP) 和一种称为联邦拜占庭协议 (FBA) 的算法，无需消耗能源即可达成共识以确保账本安全。这种类型的共识算法要求节点根据由各个群体切片组成的信任图形成群体并相互交换消息，以就下一个块应该是什么达成“共识”。 <p>挖矿正在为共识算法做出贡献，以确保区块链中的分类账获得奖励。POW 挖矿需要节点“工作”以解决数学难题以帮助算法达成共识并附带消耗大量能量，而 Pi 挖矿需要分布式信任图。每个移动矿工的安全圈将聚合成一个全局信任图，该图将提供给 Pi 区块链的共识算法。因此，每个移动矿工都通过为 Pi 区块链的共识算法的交叉性、安全性和可行性做出贡献来挖掘 Pi，以保护 Pi 账本。 </p><p>POW 矿工对这些区块链的贡献是能量，Pi 移动矿工对 Pi 区块链的贡献是他们的信任关系和对这种关系的积极确认。运行基于手机正在创建的信任图的共识算法的繁重工作仍然落在计算机节点上。事实上，Pi 测试网已经拥有超过 10K 个这样的计算机节点，这些节点将很快迁移到 Pi 主网，使 Pi 进入创建一个非常去中心化的区块链网络的良好路径。</p>",
	"How do we create Pi Wallet?":"我们如何创建和使用 Pi 钱包？将来我们可以使用外部钱包来存放我们的 Pi 吗？",
	"How do we create Pi Wallet?-content":"Pi 网络在 Pi 浏览器上有一个原生的非托管 Pi 钱包应用程序。通过从 Google Play 商店或 iOS 应用商店下载 Pi 浏览器应用程序并通过您的 Pi 挖矿应用程序在浏览器上登录您的帐户来创建您的钱包。然后您可以访问并按照 Pi 浏览器中“wallet.pi”页面上的说明进行操作。可以在此处找到有关如何创建和使用 Pi 钱包的详细视频说明。<p>你是你钱包私钥的唯一所有者，它以密码的形式出现，它是在你的手机本地生成的，永远不会到达 Pi 的服务器。你的公钥也会在钱包创建过程中向你披露，并且应该像在任何其他区块链上一样公开可见。确保将您的电子钱包密码（相当于您的私钥）存储在安全的位置，并且不要与其他任何人共享。由于其非托管性质，钱包无法从 Pi Network 的服务器上恢复。一旦您完成 KYC 并将您的 Pi 可转让余额迁移到主网区块链，如果您丢失了此密码，您可能会丢失您钱包的所有 Pi。</p><p>Pi 应用程序上可见的 Pi 余额（您的手机余额）可能还不在 Pi 钱包中。在您通过 KYC（身份验证）并在 Pi 应用程序中完成主网清单后，移动余额就可以转移到您的主网钱包中。随着您的 Security Circle 成员（以及稍后阶段您的推荐团队成员）通过 KYC，您的移动余额将越来越多地变得可转移。KYC 验证可确保您开采的 Pi 以及这些奖金来自经过验证的真实个人。</p><p>在主网的封闭网络时期，您的钱包可用于点对点或通过 Pi Network 应用生态系统中的应用发送或接收 Pi。在接下来的开放网络期间，将允许外部连接，因此 Pi 钱包将开放持有任何类型的加密资产，外部钱包可以访问 Pi 区块链。</p><p>有关更多信息，请参阅此处白皮书草案的更新路线图章节 。</p>",
	"How does the Pi app work?":"Pi 应用程序如何工作？",
	"How does the Pi app work?-content":"Pi 应用程序允许您通过对网络做出不同的贡献来挖掘 Pi 加密货币。你贡献的越多，你挖的 Pi 就越多。该应用程序也是您的 Pi 帐户的主页，您可以在其中关注网络更新并与 Pi 社区的其他成员互动。 <p>要开始挖掘 Pi，请每 24 小时检查一次并点击闪电按钮。开始挖矿后，您可以通过邀请可信赖的朋友和家人加入社区来提高您的时薪。挖矿3天后，您可以通过构建安全圈进一步提升挖矿率，为网络的整体安全做出贡献。还有其他方法可以通过 Pi 锁定、应用程序参与和节点操作来挖掘 Pi。详情请参阅此处。</p>",
	"How do I mine more Pi coins?":"如何开采更多的 Pi 硬币？",
	"How do I mine more Pi coins?-content":"Pi Network的挖矿机制简单而任人唯贤：您以各种方式为网络做出贡献的越多，您的挖矿率就越高。详情请参阅 2021年发布的白皮书草案的更新章节。<br><p>除了每天挖矿外，您还可以通过执行以下一项或多项活动来提高您的个人挖矿率。请记住，当挖矿会话不再活跃时（即，在 24 小时挖矿会话结束后和您在应用程序上开始另一个挖矿会话之前），挖矿会与所有类型的挖矿奖励一起停止。因此，最好设置一个应用程序通知，以提醒您何时开始新的挖矿会话。</p><p>1、完善您的安全圈以最大化安全圈奖励。Pi 的共识算法依赖于全局信任图，该图谱由各个先驱者数百万个相互交织的安全圈汇总而成。因此，对于每个新的有效安全圈连接，先锋将获得额外的挖矿提升，最多 5 个此类连接。每个保持活跃的安全圈成员都会增加基本费率的 20%（最高为 100%）。 </p><p>2、邀请您的朋友挖掘 Pi 以增加推荐团队奖励。通过向他们发送您的邀请码（您的 Pi 用户名）并在他们挖矿时同时挖矿来邀请更多人加入您的推荐团队，可以增加您的挖矿率奖励。 每个同时活跃的成员都会在您的每小时挖矿奖励中添加基本费率的 25% 的奖金。您可以添加到推荐团队的成员数量没有限制。该推荐团队奖励表彰了先驱者对网络发展和Pi广泛分布的贡献。</p><p>3、提醒您现有的推荐团队进行挖矿，以便您可以一起最大化挖矿的并发性，从而提高挖矿率。</p><p>4、设置并提交锁定配置或增加当前的锁定承诺。这有助于通过长期参与来稳定 Pi 生态系统。</p><p>5、使用 Pi 浏览器目录上的应用程序来增加应用程序使用奖励。这有助于网络创建实用程序并构建生态系统。</p><p>6、运行节点以增加节点奖励。节点奖励奖励对任何拥有连接到互联网的计算机的先锋开放，并根据您正在运行的节点的可靠性和可访问性进行计算。节点奖励也适用于测试网上正在运行的节点。在开放主网期间，社区节点可以在主网上运行（更多信息见上面链接的白皮书草案）。",
	"Do I need to leave?":"我需要让应用程序保持开放状态吗？该应用程序会耗尽我的电池或数据吗？",
	"Do I need to leave?-content":"您无需将应用程序保留给我打开。Pi不会影响手机的性能，耗尽电池电量，也不会比其他常规应用程序更多地使用网络数据。一旦你点击闪电按钮来启动一个新的挖矿会话并确认你的安全圈，你甚至可以关闭应用程序，你将继续挖掘Pi。但是，为网络做出各种贡献，例如使用 Pi 应用程序、运行计算机节点或邀请朋友，将提高您的挖矿率。Pi 应用程序的任何移动使用都不会比其他常规移动应用程序消耗更多的能源或资源。<p>那么，如何在不耗尽电池或数据的情况下挖掘加密货币呢？Pi 没有像比特币这样的工作量证明加密货币那样燃烧能量，而是在成员相互保证彼此值得信赖时保护其分类账。有关更多信息，请参阅另一个常见问题解答 – 如何在没有“加密挖矿”中通常已知的能源消耗的情况下在手机上开采 Pi？</p>",
	"Why was the mining?":"为什么过去的挖矿率更高？",
	"Why was the mining?-content":"早期的成员以更高的速度进行挖掘，以奖励他们在网络规模小且年轻时对网络的贡献和信仰的飞跃。Pi旨在成为世界上使用最广泛和分布最广泛的加密货币。为了实现这一目标，Pi 需要在一开始就引导其网络，因此，激励其最早的成员做出贡献，使其走上成功之路（例如，保护和发展网络）。Pre-Mainnet挖矿机制从3.14 Pi / h开始，每当网络规模增加10倍而没有明确的最大供应量时，就会减半，从1000个参与先锋开始。在2021年12月28日主网阶段启动之前，这种情况发生了五次，当时引入了新的挖矿机制以及明确的供应模式。<p>从2022年3月1日开始，基于供应模型的递减奖励发放公式生效，根据公式定义的月供应限额调整全系统基本挖矿率，并取代上述基于里程碑的减半。一般来说，由于供应限制、不断增长的网络规模和先锋挖矿活动，挖矿率逐月下降。该公式有助于确保先锋挖矿奖励在 2021年12月发布的白皮书草案新章节中宣布的 650 亿挖矿奖励的总供应限额内。这种不断下降的奖励发放公式以及新的开采机制（于2022年3月14日生效）平衡了网络对增长、可访问性、寿命和稀缺性的需求。此外，它还正确衡量了先锋队对网络贡献的奖励。</p>"
}